2017最新中大新生攻略

1. Quit U
2. 報2018DSE
3. 報JUPAS
4. 所有Choices填HKU
5. 成功

push

g持

擺明呃負皮

咁懶架你連link都唔貼埋

有無諗過考多次dse讀hku